日系女團Asterisk發表聲明指控網媒

hk01老屈佢地就唔啱啦

hk01死全家啦

寫得幾大體

個團同樓主有仇口? 使唔使狙擊得咁貼

支持香港人

不了 謝謝

回應得幾好 本身墨水應該唔少

冇公司 只係一班女聚會 開party

真相大白